(不恥下問)拆蛋專家點解劉華最後個棺材會吉既？

佢會唔會未死，有第二集？
係咪伏線嚟？

劉華會死

屌你老母

你呢類人真係FIT

拉登小學雞好波

呢個人好有嫌疑

假膠

知唔知咩叫吉？
連套衫都冇先叫吉

留伏線參選下界特首

因為個天唔比佢入棺材

拍第2集唔係想做就做
係要個天批准